{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051658",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/1000080233",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경포 에메랄드 호텔"
    },
    "text": "江陵鏡浦海辺と隣接した位置で、周辺に沙斤津海辺、鏡浦湖、鏡浦遊園地など主要観光地に近いです。 清潔でリーズナブルな客室をリーズナブルな価格でご提供いたします。 目の前に美しい東海があり、夏休み先の宿泊施設としておすすめします！ 宿泊施設は総客室数30個です。 案内支援言語としては韓国語があります。 海辺のビューが素敵で、位置も便利なコスパの良い宿です。 清潔度に優れ、鏡浦海岸、鏡浦湖、江門海岸などの観光地からも近いため、旅行に便利です。 ビーチが目の前に位置するこの宿はコスパがいいです。 水圧が強くアメニティやタオル、トイレなどが清潔です。 一部のユーザーは宿内に備え付けるべきものが不足しているという不満を提起し、マットレスが多少硬い方だという意見もあります。 車で近い距離に安木海辺のコーヒー通りや江陵中央市場などが位置し、利便性の高い位置です。 一部のユーザーは、一部の不親切な感情を感じたという意見を提示しました。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどのくらいの距離に鏡浦海辺と隣接していますか？",
            "answer": "この宿泊施設は鏡浦海辺と隣接した位置にあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような主要観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には沙斤津海辺、鏡浦湖、鏡浦遊園地などの主要観光地があります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の特徴的な点は何ですか？",
            "answer": "この宿泊施設は清潔でリーズナブルな客室をリーズナブルな価格で提供しています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はどの言語で案内支援をしていますか？",
            "answer": "この宿泊施設は韓国語で案内支援をしています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はどのようなビューがありますか？",
            "answer": "この宿泊施設は美しい東海のビューがあります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような利便性がありますか？",
            "answer": "この宿泊施設は鏡浦海岸、鏡浦湖、江門海岸などの観光地からも近く、旅行に便利です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はコスパが良いですか？",
            "answer": "はい、この宿泊施設はコスパが良いです。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設のアメニティや設備についてどのような意見がありますか？",
            "answer": "この宿泊施設のアメニティやタオル、トイレなどは清潔であり、水圧も強いです。ただし、一部のユーザーは宿内に備え付けるべきものが不足しているという不満を持っています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設のマットレスの快適性はどうですか？",
            "answer": "一部のユーザーの意見では、マットレスが多少硬いと感じられる方もいらっしゃいます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の周辺にどのような施設がありますか？",
            "answer": "この宿泊施設の周辺には安木海辺のコーヒー通りや江陵中央市場などが位置し、利便性が高いです。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設のスタッフの対応はどうですか？",
            "answer": "一部のユーザーの意見では、一部のスタッフの対応に不満を感じる場合があるようです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 303,
        "QA": 482
    }
}